真心講，tst間龍門冰室真係好難食

又求其，又亂
真係好鳩拉食 一次就夠了

不服來辯

黃藍是政見 好食是良知

其實
龍門每間分店都係咁上下水平
真龍門已經好過富臨嗰啲
之前食過屯門嗰間富臨龍門，我懷疑啲廚房佬係智障嘅

所以呢間特別少人

仲係正光榮同水門格黎

Block

lunch time都好撚多人

你個名真係好撚on9
又難讀 又柒
改個名都柒過人

同你依條撚樣係連登見一次就夠了
不服來辯

荃灣個間 鐵板餐唔差

打手？

只去蕭生

有幾難讀
夠唔夠skr咁難讀

食緊，真心茶餐廳黎講叫高質

你唔識字我唔怪你

咁都要block 洗唔洗咁撚惡啊

條友食開屎，食返啲叫做俾到人食嘅嘢時就爭著奶

嘩屌你老母惡撚到

荃灣個間好食好多

如果間野係黃店屎都要話好食

間鋪好唔好食唔關d野食事的

真
我標明左tst都比人屌

龍門真係好難食

我寧願幫親其他黃店

反映俾老闆知啦

有部份菜色都OK

拉一推二

cwb嗰間都係

2

但未去到好難食
快餐級數

讀寫障礙

大快活好過佢

分化撚

想問下，點分化

啱依間交比其他人食

唔好食咁你咪唔好食囉
有邊個逼你食？你又憑咩逼人地唔去食？開埋d無謂po浪費時間

總有死忠既，上面都幾個

邊句逼人唔好去食？你被逼害妄想症？

個post好短勁撚多block左既人

我邊句逼人唔去食
好似你地做被竇軍師最多時間

冇問題呀 佢地肯支持黃店 仲要係唔好食既 非常好呀

未至於難食
唔係好食囉

有佢地食就得了，我食其他鋪頭

冇，我覺得佢#6好似有d責怪d人去食既意味姐，可能我閱讀理解攞u啦，除非冇

#6?

幫襯龍門一定唔可以叫雪菜!其他就一般啦，又唔算難食嘅。

CLS 返去食劣食啦你

我話好撚多人咋喎

真心好撚難食，下次捐下錢算

我有我食，你有你食，係黃店就得

記得一日三餐都要食龍門啊打手，我地呢啲分化撚去食其他真係好食嘅黃店

cctai成撚日過分解讀人地啲說話

波台狗膠少陣得唔得呀
以為自己好撚風趣

尖咀唔食龍門同光榮仲有咩好食

未出名已經好能難吃盲撐夠未

話難食都唔俾，惡撚過狗

躝啦傻閪p牌 垃圾次等公民

我覺得唔難食喎, 當然都唔算好食, 一般茶記咁上下

係難食 咁你撐唔撐先

講真話又話人玩膠

難食都唔比講 惡撚過openrice

呢個世界得龍門？

分唔到 d p牌係3毛定真弱智

唔風趣啊
又唔係講緊笑
真係難食又唔俾講

拉
721 831 101 1111

拉一推二
琴日曼連4:1

咁點解唔撐啲有質素既黃店

銅鑼灣個3.6餐幾好

屌 個個po都冇頭冇尾淨係寫嗰地點出嚟
十足十要逐個詞語咇出嚟嗰啲智障人士
err...旺...旺角...出.....太子..人...要呀..
唔怪得燒賣軒達巨五隻字都唔識

個白頭tb態度閪到仆街 唔係黃店我屌柒左佢

依家cctai 惡撚到評論間餐廳都唔比

快餐店嚟㗎
絕對唔係好味，但算係正常水準
同埋係良心餐廳
即使藍店好過佢平過佢，我都寧願幫襯龍門

呢d鋪食人口饅頭之嘛，我有兩間鋪都話自己黃店啦賺撚到笑，咁多港豬懲罰

尖咀梗係食光榮 運動未開始已經成日食 個蔥油雞好撚好食

老老豆豆 旺記吊打佢九條街
利申六月前食 唔能洗政府審查我

TST 龍門同光榮都味道一般

某d好食
但大部分都幾差
D汁飯好唔得

真整d屎出黎你班黃屍豬咪又搶住食

咁高工作量質素參差好正常分散吓唔好集中某幾間對所有黃店都係好事

冇人迫你去食喎
問你撐唔撐黃店姐

Cwb都好難食

真係好難食絕對無下次

lai

精神上支持
我淨係會食加滕屋大快活
其他一係貴一係難吃

先唔評論好唔好食
不你老母
服你老母
來你老母
辯你老母
用埋晒啲支那用語

btw西九龍間加滕屋都好難食

日日都咁多人幫襯，你估班廚房佬曉飛咩

cctai已經走火入魔到認真寫食評都唔俾 唔讚黃店就係分化 波台嘅po就要拉

同拒地fb page反映下好過 無謂來連登講 畢竟大家taste都唔同

我平時係果頭返工 貪方便去食下早餐覺得無咩問題 唔算特別好食但可以接受

紅磡嗰間唯一高質

poly仔表示日日排隊食

你仆街了

正常以下，又唔係平

真 👍🏻 藍店米之連 都係要執柒

其他黃店仲難食，難食到表明自己係黃都無人去

真心希望佢老細注意一下質素問題，要改善才可以踢走其他藍店

大家樂

真係吃牙活好過啦

三扒飯超抵屌

唔同意

真

咪笑啦

波台係原罪

廢老思維

「唔滿意咪咩咩囉」

一生人只識逃避
甚至叫埋人去逃避
唔肯正視問題
無檢討嘅心又點會進步？

仆街上左熱門
cctai 即將殺到

痴撚線
下次去食黃店拎碟屎比你都要話好食
如果唔係又比cctai鍵盤勇武手足話分化玩膠

Cc tai bot:
垃圾post 拉

真心講
所有藍店都好撚難食

唔滿意咁你咪唔好入呢個POST囉
有邊個逼你入嚟？你又憑咩逼人地「膠少陣」？喺度講埋哂啲廢話浪費時間

哎唔小心學咗樓上唔知邊位手足口吻添

執左好耐啦

真㗎?
我差唔多成年前食

講開支那用語
「冷處理」嚴重好多
你睇多幾多連登仔用
仲唔覺有問題

仲cc台 ,freshout?
連登時事台得d牛鬼蛇神貓貓狗狗
叔伯c9 mk妹咩人都有
真係想揾cc台就去高登/Telegram啦

請鼓勵使用Stop Making Stupid People Famous

成個弱智仔咁

我都覺得係中下
所以通常幫襯其他黃店
我食過最好食既黃店係electric ave
大家有冇咩推介

上次食條腸係酸嘅

你哋打算要開幾多個post嚟唱衰龍門啊

你都係咪智障人士？

有朋友做過富臨龍門水吧
佢話啲廚房佬食住煙煮野
所以碟碟野都會有燶嘅炭屎 其實係煙灰嚟
收工唔抹廚房 見到曱甴就一野車埋去就算

真龍門係亂啲但都算乾淨啦
但撐黃店呢家野
咁大個餐牌 實有一樣野好食嘅

ching 白卡？d字咁撚樣既

支持一件事 討論好無食又一件事
盲撐同邪教有咩分別

今日lunch叫左龍蝦汁撈麵，真心好難食餐具又唔乾淨

喜茶starbuck 戒唔到
元氣一個禮拜食兩餐
依三間我覺得算好食

茶餐廳來講算幾好味，又大碟

你講嗰d全部都好撚難食

大碟係真嘅
雜扒多到食唔晒
但真係講唔上好食

啫係你飲過喜茶？
我屌你老母新移民？

blocked

尖沙咀只去光榮

咁你幾時block樓主
佢食黃店喎
三毛

中過伏，冇諗過叫個雪菜肉絲米咁普通嘅早餐就出事。

係北角果間食過芙蓉蛋飯, 蛋, 叉燒,蝦全部分開獨立個體, 究竟龍門知唔知乜野叫芙蓉蛋. 另外個粟米忌廉湯稀過水

北角嗰間都唔好得去邊

點解唔分散投資

紅磡個間一樣
個沙嗲牛面好難食

之前黃埔嗰間食撈丁 啲面淋到煮咗10分鐘咁

打句句子都打到咁撚柒樣
咩叫“你都係咪”
你up咩撚野
文盲就咪上連登啦

啲人無聊出黎洗下板囉，係人係鬼就唔知啦。
老實講，大把餐廳選擇，唔好食就唔好去囉，點會仲要攻擊同路人

你比幾錢呀？
你想有幾好食？
唔啱食咪咪撚食囉

我屋企煮都好食過佢
不過咁仲好
可以支持多d其它黃店

波台智障

咁咪食其他黃店LO 乜Q都開個POST講
拉

我夠你惡呀屌你老母hi

冇咗好撚耐
以前會去食邊爐 依家加滕屋已經冇邊爐食lu

你打仗會食對家比既野食嗎?

2020年嚟都嚟緊了

私了個老闆

上波台有咩問題
犯法

今日風向到龍門?
今日勁多POST

得一間黃店咩屌你老母死賤種

佢新移民嚟

去隔離街榮光好過

好撚多波台狗

為未食過感到驕傲

大家睇路 波台狗 開POST

波台就全部係狗?

siu lun 4

161417
又分化

對於我呢啲黃絲嚟講食黃店嘅廚餘都覺得好食架

要出奇先講得?
唔出奇就唔講得?
咁你出依個POST有乜咁出奇?

我無話出奇喎
我叫大家睇路咋喎

龍門真係俾港女打卡 好能難吃

咁嚟呢度都係撐下黃色架部啫，又唔係成日食

屌我又唔係回你 我覆緊樓主
咁你回我做乜鳩??
你眼殘 ?

係飯登屌唔驚畀黃衛兵批鬥?

你都on9
#162 我開嫁
你都係去拎白卡啦

查實香港已經無乜
價錢合理 好食 乾淨 又好態度啲平民餐廳

有啲只係眼不見為乾淨
食完一樣肚痛

有批評永遠唔會接受 淨係會用分化撚 五毛 打手黎標籤人

上年食過一次 好唔掂
格黎仙桃居仲衰

好撚好食喎你平時食開乜

明明黃店只係一個低線門檻 幾時變咗一定要盲撐
要製造一個黃色經濟圈 如果淨係政治取態而質素欠奉可以頂到幾耐？
無批評 何來進步

咪咁

咁叫好食，巴打平時食開乜

真心咩

光榮都係咁上下質素

上次去食 我覺得又ok wor
價錢唔貴又好撚大份
個哥哥又好

笑撚死
覆人嗰個話人引你先
咁你又引我#162?
你D LOGIC真係

銅鑼灣嗰間其實都唔係好好食
第一次去食炸豬扒難食到嘔 第二次去食瑞士雞翼就可以接受但係唔係話好好食

btw 銅鑼灣間龍門隔離嗰間麵尊都係黃
呢間幾好食
但係次次見到龍門排曬隊但係麵尊一定有得坐
大家試下懲罰下其他黃店啦
利申 今日食完

都係嗰句
波台狗開POST
大家睇路

希望大家夜晚去食下元祖沾麵^_^

Agger,賭波賭到智障。成日刷存在感唔知做咩鳩，成日媾唔到女叫春，檢討下啦。

不過果間d員工都係手足黎
有次準備開戰 返緊工都拎物資出黎

屌你老母都on99
我#176 嗰句話"唔係回你"
係講嫁由一開始, 即係#162 個POST
我一開始就話依度多波台狗 係回撚緊樓主呀
你就話多波台狗好出奇? 我先答你 係咪剩係出奇野先留得POST
智商有事就驗下啦屌你老母

食過紅磡同荃灣個間

荃灣難食好多

笑撚死
你#165無回我 後面根本唔會有任何野覆到你

好奇一問，到底點難食法？

似乎你要惡補下地理

又未至於好難食姐

真....茶記水準以下
仲要大排長龍咁食

你知就好啦
如果你#165無reply我#162 又點會有之後既對話呢?
我#162係覆緊樓主呀麻
咁證明咗一開始係你無啦啦走黎覆我先啦

cc台係呢啲水準

第一個回覆嗰個 比人話無啦啦引佢做乜鳩
你係咪精神分裂

紅磡同銅鑼灣最正常

同意 亂到仆街

推

呢個社會，
藝人要接受fans批評，
議員要接受選民批評，
政府要接受市民批評，
有批評呢個社會先會進步㗎，
你真係同路人就應該虛心接受批評，
而唔係否定一切批評你嘅人先得㗎。

講得好！
d暴徒搗亂佢地話藍既鋪頭我都會問：
你又憑咩逼人地唔去食？

未到難食嘅
普通茶記級數

又一個廢老
唔滿意咪走囉
唔啱食咪唔好食囉
唔乜乜咪物物囉
消極主義對成個抗爭有咩作用呀？

咁不如直接同個老闆講呀嘛，再唔係sd email，開post講直係有作用？！

認同尖沙咀唔好食
但炮台山個間好食

咁做法D廚房佬仲有心有力同你煑就奇，所以唔好去死一兩間店舖啦，有D黃店其實死死地嫁

無撚有錯
條撚樣開post
d豬隊友即刻上曬水

如果係真係難食嘅批評下有咩問題

個個係咁 like 伍公子啲片

但裡面想你明白想你檢討嘅就當無到

屌你老母
你第一個走黎覆人
然後問人地走黎覆你做乜?
大佬你覆人先 笑撚死

知唔知咩叫討論區

個間真係比狗食

幾條垃圾五毛圍爐踩低黃店手足，就吹到一種黃店好難食食黃店係on9既風向出黎
收皮啦五毛死共狗

無撚有錯

咁係飲食台開啦！做咩開係體育台

我又唔覺得難食，其實每人口味不同。覺得唔啱自己口味，咪唔燃去食

屌你老母你真係on99
我#171個POST係話你 #168依個POST有乜出奇, 出奇令到你可以開#168依個POST去REPLY我,而我#162個POST就唔講得呀
我係串鳩緊你話"波台多波台狗有乜出奇", 想屌你就算唔撚關出奇既事都可以出POST呀
屌 笑撚死

波台友喺波台開 POST 我哋啲外人管唔到咁多

出奇先講得
咪叫連登討論區啦 不如叫連登出奇區啦

咁要認真討論既開係飲食台，開體育台只會俾人覺得on9當有趣。

點解

出名難食，大家都係去食理念，食完影張單放上ig，個人又黃咗，自信心返晒嚟

你老母你都ON99
你話咁分就咁分 ?
POST同REPLY都係啱嫁啦
你唔撚識睇CONTEXT?

燒賣ching 又撚爆cctai 傻仔

佢先入為主覺得波台一定等於低汁

呢d 撚樣同種族歧視嗰d 仆街有咩分別

主要係支持張生
直接捐比佢 佢又捐多份
間接d支持下咁解

認真，真係唔好食，不完美，可接受，要改善

你自己都唔知,走黎話人唔識英文
一個主題: a thread
一個POST: a thread or a reply
一個REPLY: self explanatory

未食過，見到嗰老闆居然冇登記過做選民，仲好意思同記者講，不了

利申有幫襯其他黃店

屌你 跌落地拎返咋沙
#176嗰個唔係回你
係講緊一開始就唔係回緊你呀 醒少少啦

黃店賣屎黃絲泛民豬都食到流口水架啦

言論自由已死
呢度同中國有咩分別

班小朋友最鍾意以人廢言

難食,so what? 佢係黃嘅就算屎我都食得落，好過揞住良心食嗰啲好食嘅藍店， 而且個雜菌蛋包飯都可以嘅

樓主港豬

麵尊係好好食 又唔係貴 個大尊好抵食
一入去就有位
相反龍門咁難食要排隊

食屎都咁撚大聲你都幾折墮

今年年頭食過一次，唔會吸引到我入去第二次，要幫襯黃店去附近幫襯其他無排長龍個D好過啦

屌你老母精神勝利法
我一開始就唔係同你講野
你之後答嗲 叫人唔好覆錯人
屌你老母一開始就係你答嗲先
定係對你不利嗰D唔算
去到對你有利嗰D先算

洗唔洗日日都有咁多post踩龍門啊？
覺得難食咪食完即刻搵老細或者店員講囉
開po做咩鳩

唔識睇就講人濕鳩 笑撚死

開始係到分化了

果間水門偽黃
講左好l多次

柒少陣啦

大老細係黃但佢從來冇用舖頭立場表過態
係你地撈亂黃色嗰間就話人偽黃

即係D黑警講 你唔出黎搞事我洗乜捉人
屌你明明個bigger picture就係你一開始搞鳩人先
你硬係針鳩住中間個截有春用咩屌你
連個因果都未撚搞得清
走黎黎個精神勝利法

唔係超好食 但同唔好食好有距離

咁多人排隊食屎送錢俾佢洗我同佢講有撚用？
佢6月到而家有邊個post係宣傳自己野食

cctai 不嬲惡過共產黨

只要你係黃色
強姦大肚婆都冇事
只要你係講事實
就要俾人淋油

我係估唔撚到你連一個POST可以同時係一個REPLY咁撚簡單都唔知咋 醒少少返去讀多兩年書先啦

比幾十蚊想食龍躉?
咁你有無咩推薦呀?
幾十蚊又好食
藍既唔撚洗講啦

最鍾意入黃店食米芝蓮狗糧

咁咪即係唔撚識睇因果囉柒頭
明明個BIGGER PICTURE就係你一開始覆人先
又要咁撚假話係人地覆錯你
做雞又要拎貞節牌坊

入面有個金毛女人態度好差

搞鳩邊個? #162明明就唔係覆緊你
你自己on99加把嘴

我好鍾意tst龍門個炒蛋

核彈！全世界同我入黎！

龍門冰室好難食對唔對得住被捕/死左既手足
光復香港

屌你老母 你自己都識得講你還你 樓主還樓主
一開始我係#162個POST就明明唔係應你
突然間又關埋你事

屌你老母 你自己都識得講你還你 樓主還樓主
一開始我係#162個POST就明明唔係應你
突然間又關埋你事
咁咪等樓主覆囉7頭
關你咩事?

未反送中前

食過光榮幾次

蔥油雞扒同啲豬扒飯都好食

依家唔知質素有無下降

銅鑼灣好多黃店都好食唔知點解係得龍門日日排長龍
住附近日日懲罰唔同嘅黃店
我今日中午食麵尊下晝飲咗木衛二夜晚食shack tapazaka

Shack tapazaka好好食呀嗚呀

未夠，唔係出唔出名嘅問題

屌你咪唔好食囉 你理得人姐關你撚事咩
搞分化就行撚埋一邊

啲人個個覺得淨食龍門一間就付出好大結果好多其他個list既都冇乜人食
然後班衞兵見到話難食就屌人 話屎都要食

屌你老母咁你頭先就咪撚講話
你還你,樓主還樓主啦
原來有利就拎黎用 想話唔關事就唔關事
屌 開頭咪又係有咩叫我同返樓主講 話個POST唔係你開
我宜家跟足你規舉啦, 支持你既"唔係你既事唔好出聲" 你又講話人惡過共產黨呀?

請善用起底功能，波台煩膠嚟

我個"唔關事" 係都樓主同我拆掂關唔關事啦
又係你講話要跟返討論區個REPLY FUNCTION黎行
咁幾時關你事

你REPLY我個POST就關我事啦

因為龍門就係黃店
其他都唔係黃店
批評龍門就是藍絲

屯門嗰間最好食

學你話齋 跟REPLY FUNCTION呀
你個#165就係覆我#162
無#165 後面一堆野乜柒都無
宜樣先係因果

屌你老母你真係唔識睇CONTEXT
我係話"關唔關事"依樣野
係要學你咁講 睇REPLY FUNCTION呀 柒頭皮
已經跟住你個LOGIC黎行啦 仲唔滿意?

光榮真係好好食
今日太多生意做到爐都壞咗
不過好快整返好

即係本來我覆樓主
"關唔關事"係我同樓主拆
唔撚係關你事
你REPLY, 所以個"關唔關事"就係變咗我同你拆
個拆法就係: 明明唔撚關你事

[柒下柒下咁, #165個問題
咪就係唔撚關你事
學你LOGIC

對你黎講係咪好難明
即係本來我覆樓主
"關唔關事"係我同樓主拆
唔撚係關你事
你REPLY, 所以個"關唔關事"就係變咗我同你拆
個拆法就係: 明明唔撚關你事

雖然唔係話好好食
但人情味搭夠
早餐時間去都好多人排隊
但d員工態度依然好好

因為#162 唔撚關你事囉
我又唔撚係覆你

唔使block樓主

就block呢隻蚑那人

頂

食屎狗都係手足

紅磡個間正常少少
利申：6月前食開紅磡

其實就係茶記囉 同埋茶餐廳來講算係好多款式同埋交足貨 講難食唔緊要 但真心問吓有冇邊間啲同類型嘅嘢係你覺得好食嘅？順便推介下

jm9

富臨真係食緊屎咁 仲叫自己做酒樓
Btw我覺得尖沙咀嗰間唔係太差喎
普通野食囉

前兩日食完 未到你講既難食
正常一般茶記 快餐水準！！
可以接受！

梔子Zi
Let's Jam

咁你咪唔好食囉 on9

可能我條舌難滿足 最少追瓊光榮一半啦

邊個覺得間野難食 邊個就係鬼

你先有趣
你第一下quote 人地個reply(#162)
但明明 由一開始#162已經唔撚關你事
你死都係話我之後覆你 所以關你事
但係我由頭到尾都話你 #162 之後本來就唔撚洗你搭嗲 因為#162一開頭就無諗住覆你

on9仔 你CAP曬圖咁無撚用嫁
根據你logic, #162之後本來就係唔撚關你事

我食過一次之後唔敢再去，我感激老闆咁幫手同有良心，但食完啖麵之後我選擇唔會再幫襯住要食食其他黃店

法國開始有人吹風話龍門難食

對我嚟講罷得落口就算，叫做一般茶餐廳水平
點都好過正記

跟返你D logic啦 #162之前本來就係你個on9仔 無啦啦搭把嘴

你又係嘅 7成po都係群埋肉酸呢啲智障仔度

食過翠河先知咩係難食

屌你老母錄音機
我咪話有咩我同樓主拆囉屌你老母
幾時輪到你呀

你無啦啦覆我咪係你九唔搭八囉柒頭皮

個post痴撚線 見到第一頁有罵戰已經直飛第14頁仲屌緊
上連登真無好撚攰 日屌夜屌
我出返去先啦 屌！

收皮啦你話跟 reply function 我咪跟囉

推你口中嘅鳩po?
blocked 拉
五毛分化撚

真心 tst個間真係唔好食..
見係黃店都幫襯左2次
都係懲罰其他黃店算

屌你老母
咁都唔撚關你事咁 你又代人答埋呀?
你邊位呀?
依D叫有規有舉 跟返REPLY FUNCTION行事

去富臨係食真屎，之前去食啲蝦腸冇清成條屎喺度，食到作嘔

睇返#338啦on9仔
打錯字黎 扮睇唔到呀?

我已經記低晒上面嘅人話難食嘅人嗰名 我屌晒你地老母
全部都係五毛共諜分化撚 Blocked 拉!
覺得難食唔可以講出嚟 如果唔係你就吹緊黃店全部好難食嘅風向 你就係五毛!
雖然Openrice都有好多屌間嘢唔好食嘅食評 又唔係直接同老闆講 但連登係24/7抗爭論壇 黃店唔可以被批評 亦都唔需要改善質素
黃店俾屎我食 我地都要覺得好食

最後 光復香港 時代革命 煲底相見!

#339

Y jer

屌你 咁你咪一樣毒撚菠羅雞
我一開始都無覆你
你係要覆我

樓豬屌龍門難食真係未死過= =

岩岩漏左呢句。。。唔怪之得咁

最尾嗰句好緊要 辨認你係咪五毛

五毛唔會打的

死啦 我覺得好好食

少D FF啦死毒撚

其實仲有好多黃店
應該盡量避免只集中懲罰某幾間

所以咪得你係on9仔囉

意大利燴飯好似幾好食，Cwb 個間

Btw提下老細飲食真係要做返好食先，唔好掛住捐晒d錢，做得好食大把生意，就長捐長有啦

cwb同荃灣質素真係好啲
我好撚公道 可能係煮嗰個問題

我老豆老母又無覆
得你個on9仔覆之麻

煩5煩牙你-.-

覆我唔係on9 但係話要跟reply function
之後人地跟又話人唔啱就好撚on9

on9仔真係無logic

返去食屎啦柒頭

對住你我甘拜下風啦
睇唔明我係講緊#168

收檔啦五毛

食過一次
lunch 爆場冧曬檔
出餐十分亂同有啲慢
雜排咖哩飯偏咸

可接受 要改善 繼續努力

CAP咗圖就好似好有說服力咁 笑撚死
不如你又CAP下#162啦

屯門撚表示學生餐cp值高到仆街喎

英文都唔識多隻 你柒好多

唔好意思我真係忍唔住block咗嘈緊交嗰兩個

嘈完麻煩手足通知聲我解扑

真係

你講緊你自己?

波台狗又搞事 拉

求下你，你返cc台

哂氣，好撚多一早block咗

屈毛你地最叻㗎喇
平心而論尖咀嗰間真係10分滿分得4至5分 去其他黃店仲好啦

我覺得好好食啵

榮光麻麻喎，不過因為黃店我會再比多次機會

真係高質喎，你食慣屎食唔到好野？

咁高分。。。

講真樓主又冇叫人唔好去食
淨係講自己意見都唔得？
cctai 惡撚過狗

我覺得未去到好撚難食嘅地步嘅
但真心 大把7 8分嘅高質黃店可以幫襯

我食尖沙咀，不過暫時唔去喇，佢長期都有人排，我想食茶餐寧願幫襯其他冰室，話明做大去就緊係幫下多d唔同黃店

可能我期望過高

講真 大把人排 都好應該期望佢好嘅地方唔係得政見

分化撚 block得

真係好難食 中過伏一次唔會再去

一樣照幫襯

不過真係要改善下味道囉

佢元朗店開張時有自稱老細既人share撐警po
同據聞鄉黑到賀，先比人話藍
但而家元朗店又有貼文宣
成間野比人覺得不倫不類咪偽黃
自己唔澄清好d邊怪得人

下午茶卡邦尼意粉+吉豬 +凍飲 $34

我自己就好滿意 (龍門居果間)

龍門冰室都幾多打手 可能係紅磡studio個班返工唔做野又收錢既admin做打手 個個都p牌仔

未到難食既

真
當年kt有間
嘩 難食到呢
我依家只捐錢唔食

你發夢咋下嘛

屌你老母

之前食過北角個間係好食既
但我諗啲伙記真係太忙
啲枱櫈地下真係有啲污糟

早兩年觀塘食過無乜特別..仲有另一黃店光榮未運動前食過係尖咀叫該區唔會好好食亦無話難食係屬抵食之選唔會出現人龍..食飯時間都係7成客..點知尋日去到排長龍轉戰對面間拉麵點知性價比低到永無下次..早知排隊食返光榮算

弱智你都求

黃店大撚曬㗎，就算用老鼠肉同地溝油都大把人去食㗎 要改善

樓主政治不正確

認真你要叫常餐，常餐好食，其他味道認真麻麻地，不過都會繼續支持

野食夠大份既其實
晚上去都可以有50蚊左右餐
貴既最多係食過80幾蚊
一般茶餐廳質素啦其實
不過試過唔岩食咪唔好叫佢果D
唔知叫唔叫創意fusion菜

講個柚子牛扒 未必個個岩食
我個人就唔係好岩食
但旁邊果個就好鐘意食

中過伏之後叫黎叫去都係食一般茶記野

佢D咖哩/沙嗲汁唔知點解係差過其他茶記
同叫炸野好睇手神 有時好食有時炸得好衰
唔知係咪唔同廚師炸

叉燒強飯ok

佢又唔使打手嘅

其他黃店就要啫

你話緊自己
死五毛

好好食又談唔上

抵食囉

我地幫襯黃店主要原因係咩？

為食屎

5毛好驚藍色經濟圈

打錯係黃色經濟圈

閱

點撚樣啊傻閪？

社運之前食過都覺得好撚難食

屌啲反加泰嘅撚樣又五毛，笑撚死，定你連睇post topic都唔識啊

食開屎嘅cctai p牌狗係咪特別弱智

荃灣同九龍灣間光榮好撚好食
荃灣龍門就

ching點睇條傻閪淨係敢咬我，仲要咬個佢唔應該咬嘅人

學生餐唔係學生又點

p牌狗哋屎啦

你都有少少讀寫障礙的。。。

屌你

黃色經濟圈原來得一間龍門

是其是 非其非

個間水門，唔係黃色水門

難食既可以食第二間
又唔係得一間黃店

冇人話唔食第二間喎

你叫佢地改善就係分化五毛

3毛仲捉你唔到？
起底都知你乜嘢料啦 呢度三毫子畀你嘅
快啲死全家喇你都 定係已經死哂？

有次食過焗豬扒飯，啲豬未熟晒
但都好欣賞老闆！希望可以反映到畀佢知！

食物質素我覺得可以嘅，特別早餐好抵食

但衛生真係可以執執，枱成日都抹唔乾淨

我依然會keep住rotate 咁食黃店

北角龍門帶過呀媽食過兩次 主要問題係
人太多 執唔切枱 搞到衛生麻麻
因為要清人龍 上菜快 食物擺盤一般
有時上既食物會執錯料Tim
其實都係同香港旅遊業一樣 過渡集中 搞到超負荷
分散啲食其他黃店等老細執番啲qc 就 ok

下午茶ok喎

駁唔到

分化 五毛 拉

樓主係咪熱狗？

笑撚死
又想打擊黃色經濟圈

點打擊法

你個圈得龍門

無謂駁波台啲人
否則你就係cc9 因人廢言 連登小朋友

講到好好聽咩接受批准乜乜柒柒
真心想人接受批評嘅 日日係到開post講把撚咩
食完同個腦細講囉 呢到屌嚟屌去都無幫助
但如果係純粹為狙擊而狙擊 食一次要開十個post嘅咁繼續

大撚把人都喺出面講龍門唔好食啦，你自己淨係識睇child登咪覺得冇人講過龍門難食囉傻閪，唔撚知邊班人最鍾意起人底之後發現佢蒲開邊個台而標籤個post先呢？

啲五毛又出黎柒

我食住嘉寶嚟覆你
你以為真係得你龍門一間黃店？

ching食開咩 論cp值其實仙桃居好好喎

可能我食開屎 不過紅磡嗰間幾好食

改善到你死個日都未改到

你唔覺得d飯好爛 好似格夜咁

好波到

黃色經濟既核心
就係黃店比舊屎你都要話好食
如果話難食就係藍絲

嗨屈

老闆睇下民意啊

自己幫自己辯護
繼續啦你

你個炆（能）樣我想睇下

真心想黑警接受批評嘅 日日係到開post講把撚咩
比人打完入警署講囉 呢到屌嚟屌去都無幫助

點樣啊on9仔，我講咗啲咩五毛嘢啊？講下出嚟啦

村短

copy下我喺呢幾個post講過咩先啦傻閪P牌狗
你開咁多post都未試過好似你喺呢個post咁多reply，當你幫你做下attention seeker喇

25

現場有職員有店長唔建議上嚟呢度開po?

荃灣個間都好難食喎
唔知係咪太多人做唔切
D野食好撚求其

唔係wor 食過都正常

嬲到就痴線喇我我對著啲on9仔真係對到好撚抆架求下你on9少陣啦

政府有特首有官員 你唔同政府傾 要搞抗爭？

佢真係咬著我唔放

rip

有次十一點幾十二點去銅鑼灣個間食午餐
雞扒炒烏冬，佢話要等十五至二十分鐘
好無問題，等左十分鐘都未有單，搵人確定下有無漏單
屌你老母真係漏撚左算啦你黃店當你好生意由你
再等多足足25分鐘先黎到
暖既？炒咩炒25分鐘炒碟暖野岀黎？
依啲垃圾餐廳真心要收皮
如果龍門老闆你睇到依個post
你執撚左佢啦，你煮啲咁既垃圾
黃得黎都要有質素，唔係你依啲仆街係到呃飯食
唔通你黃，就要煮啲垃圾岀黎都要企窗邊叫好食？
執撚左佢啦唔該

我係唔明點解條on9仔會覺得我咬得過

點同，現場奶茶唔好飲你唔叫現場冲過杯喺到開po?
客就喺entitle 呢樣嘢。
抗爭喺因為濫權嘅一方就喺有權力一方，明未？

講到我點五毛未啊on9仔

係手足好感激，但煮得好就係好，唔好就係唔好
唔好混淆左，無合理批評永遠無進步
如果無進步keep住咁既垃圾質素
最後令人都係返大家樂吉野家

條友同標準cctai友一樣齋睇標題

食完 痾到仆街

利申 唔角

真心講 佢同大家樂都係咁上下質素

個位cctai細蚊仔rip

大家樂杯奶茶好飲啲

咪成個牙叔咁飲奶茶啦

唔知幾多人得罪完e.lamela之後就成年無上過水

出街只飲奶茶

佢今次得罪錯人..

連登top1小氣狗

不服來便丫拿

當年我唔敢入利po

好似話咖哩吉豬最好食

Cc台啲質素真係...

小學二年級嚟講都算高質

小畫家既呢張有a了

岀街飲乜都要管人
開間茶記奶茶咖啡都未沖好，叫人飲第二樣

笑撚死

我同佢傾計關你撚事咩

關你撚事？

好波！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

咬啦咬啦，咬埋自己人

識撚團結咩 所以香港人從來都冇贏過

而咩黃色經濟圈已經正式收皮！

因為香港人 永遠就係得1 同埋10
兩極化，走極端

覺得唔好食就要即刻（係即刻）開po屌
覺得好正就要排隊3粒鐘都要鳩打卡
乜事都冇中間

唔啱嘅咪私底下pm老闆改善囉
覺得好想支持黃店嘅咪分散吓支持其他地方囉

做咩要對自己人都要咁極端
搞到乜柒野都係黑白是良知，兩極化（槍頭係應該對外！）

再係咁，冇黃店肯再企出嚟。

你買撚起個討論區唔好比人留言啦笨柒
咁咪無人留言，你又唔會眼冤囉戇鳩

你分化 你熱狗 你五毛 你共諜 你假ACC
係為咗國際線啊 兄弟爬山各自努力
兩手準備 why not both 不分化不割蓆不篤灰個畫面夠靚 好感動好嬲啊 香港人報仇
香港人反抗 美國唔係真心幫香港 美國生意佬信唔過 煲底相見 比D掌聲自己 香港人今日贏得好漂亮 你咁唔鐘意泛民點解你唔岀黎選
你藍扮黃幫建制界票 唔係為左泛民贏係要建制輸 每一個頭套都係警暴故事 唔好衝動衝動就會輸 勇武休息和理非進場 多謝克警
咁你有咩高見 咁有咩可以做 然後呢 你憑咩你講既野係岩 咁唔通咩都唔做 你又做過d咩
唔投泛民唔通投建制 血債票償 用選舉證明民意 唔攝衫就係鬼 粉紅貼紙係鬼 放火既係鬼
黑鞋白底係鬼 大隻既係鬼 裝修係鬼
知唔知文宣手足有幾辛苦 咩人關站後仲可以入去自己諗 世上最大的武器係溫柔
多過兩行十個字唔睇
背對祖國面向世界 我回流都係為咗阻止焦土咋 等我哋讓香港繼續發光發熱讓東方之珠再次站起來 我支持香港本土年輕音樂人 戴大陸制手套係臥底 好嬲啊我要post你資料出公海大局為重 兩害取其輕 呢個係個死局
今日講好係和理非日 71嗰日有勇武騎劫咗遊行案底令人生變得精彩

點解黃店唔撚可以有競爭？話自己係黃就屎都要話好食，on99

同行如敵角

如果人地因為一兩個連登 po 就冇生意
咁d 競爭對手就真係太天真

與其攪人 諗下自己點解可以咁得閒到去諗屎橋
打擊人而唔係煮好自己啲嘢！

不過咁，我都唔覺得黃店之間競爭
到好似你所講咁污糟邋遢
我懷疑你有妄想症

又搞分化 俾果少少錢 駛唔駛俾碗翅你

你想表達啲咩其實

咪係 越講越誇張，不如話龍門整屎俾你食阿笨柒！

啲on9手法，狗也不屌

唔理佢難唔難食

我都會幫襯

當然有改善就更好啦

原來黃店都唔可以分好食唔好食嘅，有好食嘅鋪頭唔食走去食劣食

答到我點解一定淨係要幫襯龍打而唔可以因為覺得龍門難食而食其他黃店未

推呢個 正常人都係咁樣諗嘢

樓主又無叫人唔好食
都要俾人屌分化

正常人係食開屎

覺得唔好食 咪去其他黃店 點解唔可以 ？

正所謂 鈔票同選票都係你
但係想龍門改善 真心想佢好，可以有好多方法

Tst 龍門個 全日餐我覺得又幾好食

你唔洗咁多野講
你淨係答我樓主幾時有叫人唔好去食
講下自己意見都分化？
惡撚過共產黨

上面好多人講到話龍門難食就張死全家咁

我覺得光榮個奶茶好水

黃店其實都要有競爭，唔係講一句係黃店就可以不思進取，賣垃圾食物

冇人想知

係咪弱智？
佢唔好食咪食其他黃店，唔洗難食都食佢先係正常呀嘛？
咁樣叫發展黃色經濟？發展龍門咋嘛？

九龍灣間光榮係同一間？
我覺得佢地奶茶ok，午餐好一般......
個蔥油雞扒賣相ok食落

佢地無腦係咁

你批評黃店
因住俾道德塔利班屌你

你真係on撚9

炮台山嗰間淨係食過早餐，咁大個仔第一次食雪菜肉絲麵係切新鮮雪菜俾我，總括而言支持下食一兩次算

係尖咁返左幾年工 佢開係紅冰附近
食過一次 全部同事無人食晒 唔係好難食 係極難食

只係覺得你好on 9
黃店大晒啊 難食唔屌得？
整埋晒d垃圾出黎都唔俾人屌
希望老闆改善下

想問下exid🅿️ #304160 係咪縮撚咗入自己老母個閪入面？係嘅可唔可以喺你老母個子宮度selfie？

未又係正常茶餐廳野
唔通多人食左變米之連咩
價錢同食物質素算係咁啦

佢組織緊點講野

羅生門？

既然你覺得難食點解唔直接同人講有咩唔好食叫人改善
其實黃色經濟圈除左維爐搵錢最緊要嗰樣野係拉番埋人同人之間d 關係

波台手足

冇撚有錯

我都覺 番茄湯淡到水咁 狗也不屌

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

假
拉
不推

我最鍾意龍門冰室。勁幫襯，勁比TIPS。

[行動POST] 你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

佢講埋d野好似畀人洗左腦咁

真
黃店只係一個門檻

又割…
黃店一定係好食
覺得唔好食 係你自己問題
黃店加油 無論質素如何 我地一定幫襯

難分真與假

含淚算啦
Btw pm老細同佢反映下

Ho ball

雖然佢無好食的良知，但係如果光榮個邊排長龍，而龍門唔洗排太長龍我都會含淚食架

龍門冰室都hit左一個月以上
呢幾日電台電視不停係到話黃色經濟圈錯
又話食野應該要睇好唔好食 而唔係睇政治
就即刻有post走出黎鬧龍門冰室難食?
時間有冇咁岩?

唔好講龍門，如果其他黃店唔太好食都會少啲去，或者食第二間，過一排再去睇下有冇改善。

搞清楚你係想搞黃色經濟圈定龍門經濟圈先啦柒頭

cctai d 白痴仔成日以為自己識穿人地d 陰謀
見到就想笑

中共d陰謀黎 波台全部五毛

平時食開邊間

龍門六月開始做過咩派過咩飯
入去理工煮飯都唔是重點
因為黃店難食係死罪
而重點係佢已經唔係同路人！
佢食人血饅頭

呢個Po 想做到咁效果
👌🏼收到曬

呢個po
講下其他意見都比人屌到屎忽爛

同佢本身好唔好食有咩關係啊？

其實唔難食, 又唔貴
你唔食龍門咪食其他，又要特登開post，驚死人會再幫襯咁

某拉麵未運動前我已經blacklist 左，未有再去

有時好唔好食已經係其次，去食係代表一份支持，老闆肯企出黎支持手足，唔通我地就因為難食唔支持佢？
好又一餐唔好又一餐，至少我食得開心

G持 成班on9

難食都支持
咁咪係一個惡性循環

大把黃店都唔好食 樓豬無咪要開足咁多個
定係針對龍門？

真心難食 個蔥油雞扒撈丁 d丁係發脹既 雞扒超hea 食過一次永不encore 要試過先會明 唔好下下話人分化 光榮都叫正常 入到口

無第二次

一個星期去深井光榮食幾次 好撚好食 早餐勁抵

有冇人覺得tst龍門嗰個後生女員工好靚 應該得2x歲 態度又好笑容又靚

講過幾多百萬次 唔係唔幫襯龍門就得返藍店揀
cctai入嚟屌人分化撚之前可唔可以用下你個狗腦

樓主依個po咁多負皮

人地熱門個po啲負皮少到

猁狗抵

Cctai盲反

on9 係到妖言惑眾
我未撚食過都知一定好食到仆街
黃店點會難食 難食一定係你條脷有問題
快d睇醫生！

識波。。。

正常茶記
點難食又唔講直接講好撚難食叫人點信

杜狗話龍門咖哩難食，五毛confirmed